誠徵皇天保佑「熱狗」襟針一個

之前錯過左
想知邊到仲有得買

幫樓主推

食炒價要唔要？

好想要

熱狗mode

好嬲好嬲
買返個襟針先

要

屎渠蓋

樓主收皮啦，玩大左條數A.Griezmann都未同你計

記念牙滿救人

四眼被告暴動冇人講

唔好引戰

呢隻唔靚，我都冇買。

你本身大把。

我冇。咪屈

今次革命成功

搵牙健會唔會買到

勁有氣質

三百其實真心抵
大享成日咁益我哋啲細嘅
真係驚佢兩公婆頂唔順

家陣好難搵佢 佢上左位唔識人啦

咁我寧願俾中共統治都要佢sqj

搵金魚正 佢負責產品銷售

咁呢個都係大家嘅願景

前者定後者

上Carousell睇已經炒到$2000